一人一套 放低你好鐘意既動漫

幸福四葉草（Cross game)

干物妹小埋

小圓

食戟之靈

Steins;Gate

光速蒙面俠

未聞花名

五星物語

銀魂

Pluto!!!

btw冇人糾正樓主

四月是你的謊言

K-on

放過我啦 一時打錯

進擊的巨人

刀劍神域

緊係刀劍啦

Re zero

slam dunk

烏賊娘

我們這一家

steins gate

New Game!

家教 除左tvb外細個睇一套睇既動漫

爆漫王

魂環

可唔可以整返套月葉同光一齊之後嘅故事 好撚正

冰菓

ヤマノススメ

噬謊者,當年為左宣揚呢套神作開左個高登AC

黑子的籃球

封神演義
烙印戰士
巨人

Gundam Seed

鬼畜 臭作

衝鋒21
姪魔

排球少年！！

eva

四月世界第一

有我既地方就有 蜂蜜與四葉草

SOLA

近幾年得呢套有眼淚

南極

暗殺教室

暗殺教室！！

粘滑呵呵呵～～～～

Relife

第一套買晒單行本收藏ge漫畫

我唔直接答你

天元突破

你所期望的永遠

棋靈王

罪惡王冠
Inori

H2, 唯一一套會翻睇既漫畫

School Rumble

加旋

Clannad

較近期嘅就比宇宙更遙遠的地方

好鐘意blood+

反斗劍神
幽幽白書
龍珠
hunter x hunter

頭文字D

唉
一入來又見到你個仆街仔

會長是女僕大人

你咪又係無業廢青日日child登

做人講野留返d餘地好wo

四月宇宙第一

Samurai Champloo

係咁㗎啦
好出奇啊

NO GAME NO LIFE

鋼鍊

一週的朋友
月色真美

君に届け

寒蟬海貓

Steins Gate!!!

無限彩的怪靈世界

飛輪少年 劇情真係好鳩但畫功無得輸

點可以冇k-on

東京喰種
金木

my little pony

CLANNAD

Gunbuster

JOJO !

織田信奈之野望

植木的法則

用植物打交真係世界級

Kill la kill

日日瘋狂吵架

high school dxd

三月的獅子
東京殘響

火影忍者
火影世界第一

男子高中生日常

中二病最高

末日時在做什麼？有沒有空？可以來拯救嗎？

灼眼的夏娜

斬 赤紅之瞳

物語系列 最強

花開物語

夏娜 零之使魔

kobato

心連情結
龍與虎
傳說中的勇者的傳說

近期就寶石之國
漫畫就Clover

黃昏少女x失憶幽靈 漫畫
前期多賣肉 後期講人性幾好睇

講咁耐都冇魯魯修

透明人間

路人女主

龍與虎

棋魂

物語系列

黑執事

月刊少女野崎同學

排球！繼slam dunk後最強運動漫

一人一套邊夠
Btw 路人女主

鐵血的魔劍

好想告訴你

公主戀人OVA

One outs

EF

命運石之門

東京喰種

邊個負評 出嚟隻揪

京吹

蠟筆小新

緣之空

神風怪盜貞徳

TSUBASA翼

Tamako Market

講啲未畀人講嘅 心連°情結

加速世界

Orange

竟然po漏左Hellsing

魔法老師 (漫畫)

呢套冇得輸

ef

驚爆危機

重有京都聲之形

世界第一初戀

EVA

鬼父

東京喵喵

龍珠

Yuru camp

重生勇者面露冷笑 步上復仇之路

聲之形

死亡筆記，淨係鐘意去到L死，之後M同N就不了

竟然冇人講我英

我的王之力，，。

一拳超人

入黎就係想講cross game

打工吧 魔王大人

櫻花莊的寵物女孩

居然冇人講來自深淵

第一集我喊到收唔到聲

魔法少女小圓

櫻蘭高校男公關部

Another

第一神拳

魔法使的新娘

一定係加旋

虎與龍

鋼鍊 沒有其他

涼宮

最近黎講除左京紫真係諗唔到第套

烏龍派出所

漫畫每次睇都忍唔住流眼淚
動畫Op1又好聽

日式麵包王

呢套睇d人既死法睇到我笑撚死左

hunter x hunter!

火影
但boruto=垃圾

狼與辛香料

個結局

我本身都唔眼淺既人
但睇幾多次 一到光仔自己去祭典
赤石喊 我自己都眼濕濕 但明明只係第一集

ARMS

Overlord

好撚正，一路睇好似同佢地一齊旅行咁

Initial D

唉 出吓大電影就好了

企鵝罐

搖曳露營睇完好舒服

罪惡王冠

男子高中生的日常

我的英雄學院🤙
熱血到爆登

妖精的尾巴

物語 四月 花牌 氷菓

怪盜St. Tail

銀之匙

衰仔樂園

xxxholic

仰望半月的夜空

妖尾

來自風平浪靜的明天

Fate Zero

未有人講嘅
永生之酒

我的英雄學院

只有神知道的世界
(機神追女攻略）

一定要有鋼鍊

魔禁

Touch 安達充嘅

寵物小精靈 全部唔計黑白日月

魂環 戰國妖狐 惑星公主蜥蜴騎士
神枱級就火之鳥
變左多套sor

閃靈二人組

日常

輕聲密語

棋靈王
齊木楠雄的災難

怪醫黑傑克
聖鬥士星矢

Rewrite

地下城尋求邂逅是否搞錯了什麼

呢套睇動畫都幾好睇

來自風平浪靜的明天
畫風超靚

冇人睇銀魂

魔人探偵

死神

無心得罪。但好格硬啲內容

作者前一套仲好睇

湘南純愛組

刃牙
一拳超人

嘩屌，好低質

MONSTER
二十世紀少年
噬謊者
鋼之鍊金術師
新世紀福音戰士
港漫:封神紀

為美好世界獻上祝福

多啦a夢

多啦A夢
K-ON!
柯南
那朵花
悠哉少女日和
Yuru Yuri
Re:0
Steins; Gate
寄生獸
潮與虎
Jojo
進擊的巨人
我的英雄學園
鬼滅之刃
魔禁/電磁炮
中二病
來自深淵
Hunter
鋼之鍊金術師
刀劍/加速

Reborn

聲之形
戀愛與謊言

水星領航員

最低質係你喇
標題寫住一人一套

地獄少女

動: steins gate
漫: 湯神君沒有朋友

狼少女與黑王子

天元突破 我的英雄學院
死神 家教

七大罪

噬魂師

地球防衛少年

hunter

NANA

境界的彼方
岩岩終於補完個劇場版

家庭教師

比宇宙更遠的地方

魔界女皇後補生

草莓100%

死亡筆記

厄夜怪客

叛逆的魯魯修
竟然冇人提
就快復活

少女與戰車

超電磁炮

日式麵包王算唔算動漫

遊戲王dm

鋼練

絕園的暴風雨
Full Metal Panic

the Simpsons

火影

犬夜叉

Hunter x Hunter 睇左好多次都不停再睇返 可惜冇可能有大結局

睇番一開始冇條女救佢就成套野完左

加速世界。。。。

衝鋒21

火影忍者

Fate ubw
Fate zero

好多人屌既A/Z同罪惡王冠我都幾鐘意

御伽草子

犬屋敷
寄生獸
刻刻
為美好世界獻上祝福
測驗召喚獸

未來日記

幪面超人？

七大罪
歌又好聽
角色又特別

英雄學院

數碼暴龍1

無論係歌定係劇情都係好正

聖鬥士冥王篇

果種熱血暫時未搵到另一套超越到

驅魔少年

暗教

受讚頌者/傳頌之物 （GAME)

齊木楠雄的災難

第一神拳 首首都好聽

來自新世界

愛麗絲學園

呢套真心超正, 好多細節位好有意思
最中意首ED2

王者天下

柯南

鋼煉

血界戰線

TSUBASA翼
XXXHOLIC
四月是你的謊言
少女終末旅行
來自深淵
MEGALO BOX

螢火之森

♪你同邊個錫？我定係果條女？♪

北斗神拳

Overlord(第一季)

幼女戰記

我的青春愛戀物語果然有問題。。。

講刀劍神域個啲要摺埋先，寧願刀劍亂舞睇男人好過
罪惡皇冠萬歲

晨曦公主

瑩火之森
月色真美

冇人屌
衝鋒21喎

妖精尾巴

數碼暴龍01

所有淫番

20世紀少年

銀魂
齊木楠雄

love hina

好想佢呢d咁鳩嘅劇情做成日常番，播到好似真情咁

唔鐘意還唔鐘意，唔撚比其他人鐘意？

鋼鍊
銀之匙

魔法禁書目錄

吹響吧!上低音號

夏目友人帳

Angel Beats

高分少女

家庭教師hitman reborn

蟲師

棒球大聯盟

tari tari

野良神
斬 赤紅之瞳
四月

第3頁尾先見到

戰姬絕唱 淨係睇聲優都抵哂
原創作品出到第五季真係好唔容易 不過都係無印最好睇

168先有。。。

無fate zero正唔正常，得我一個中意？

龍飛不敗

罪惡皇冠

仲有 玻璃面具

Baccano!

NANA 睇親都喊到仆街

好多年前睇過當時好鍾意 但好似無乜人識
隔咗咁耐居然有人仲記得有啲莫名感動

七武士
細個凌晨cctvb會播

正撚到仆街
但係plus比人腰斬咗

亞人

守護蛋精靈

最近好鐘意遊戲三人娘 笑撚到我

不起眼女主角

小圓
Eva
櫻子小姐
在盛夏等待

哈姆太郎
小丸子

成堆文盲

打工吧魔王大人!
無聊西餐廳

叛逆的魯魯修

PSYCHO PASS

元氣少女結緣神

可朔性記憶

我的英雄學院
火星異種

Oreimo

夏目

大老師

數碼暴龍

我們仍未知道那天所看見的花名。

通靈王

十幾頁都冇人講櫻花莊

潮與虎

用圖答你

元氣囝仔

踢出我天地

歡迎來到實力主義至上教室

Psycho Pass

應該冇咩人識

日式麵包王
烏龍派出所
星夢美少女

真係睇極唔厭

Air

為美好的世界獻上一點祝福

秒速五厘米

ALDNOAH ZERO
革命機Valvarve

一直都有記住

Fate zero

遊戲三人娘

呢套叫咩 好熟 但係唔就得左

True tears

聖石小子

三月的獅子

動物朋友

沖繩奴隸島

唔該哂巴打

爛尾但好撚正 新作畫功

動畫劇情跳得太快

魯路修
最遊記
以前的hunter

jojo

光速蒙面俠21

十月有同類出

蒼藍之海

SAKI

最中意個幾本都無人講

彌留之國的愛麗絲
罪/罰
即使如此我還是喜歡你
深紅累之淵
地底的穹頂
工地戀歌
岳
孤高之人
神之山嶺
7Seeds
槍王黑澤

十套你求其執一套都相信會大開眼界

Re 0

扑殺天使

識貨

有乜撚野問題？係咪得撚罪你呀？你自己唔撚鐘意係你嘅自由，使唔撚使咁撚樣話人呀？唔通我見撚到你個柒樣又話唔撚係呀

漫畫嘅科幻野就無咩好拗

入面D理解邏輯上 點都通過魔人探偵

但打大佬果個多左1秒真係睇到o左

槍王黑澤+孤高之人

魔人既劇情我覺得有個哲學係到。一直講緊"人"到底係啲咩。咩叫"自我"

Alice 好睇

monster真係好撚好睇好撚好睇

多啦A夢/叮噹

Naruto certainly

wtf?

漏咗PA果套true tears
唔怪得硬係覺得漏咗套

致不滅的你
烙印戰士

輕羽飛揚

零之使魔

動物橫町

とらドラ!

Lm

如果折斷她的旗

一定係 進擊的巨人

紫羅蘭的永恆花園

gatchaman crowds insight 不過冇人識

講哲學點夠MONSTER黎

怪物 到e家都睇唔明

累獸

sorry 黑 唔好屌

瀨戶的花嫁

呢隻正 Galgame 結局有囡囡軍團
冇睇動畫唔知點

畀你講一講依幾日睇返
其實呢套嘢都幾勁
第一集已經可以整到你頹咗
若 喺後面都勁有影響力同張力
但係實際上只係出現過一集

利申:想當年TBB第一次播第1集 頹到要瞓覺 做咩都冇精神

養女

我覺得呢一幕嘅伏筆超感動好鍾意

怪醫黑傑克

物語

嘉旋仔

烙印戰士

鋼の錬金術師

惡魔人

有生之年

科學超電磁砲 好睇過正傳

Keroro軍曹

cowboy

魔力女管家

潮與虎，好撚好睇

Cyber Formula(老餅)
排球少年

微笑的閃士

真係世界第一 冇其他動汩取代到佢地位

baldr sky dive